嫌自己無貢獻嗰啲 同我躝落街貼文宣

啱先行過某間吉x家
見到撕紙狗
但佢 淨係撕走我哋解釋前因後果嘅文宣
留返晒所有鶳嘅紙
我早兩日仲見到好多老人家喺度睇㗎!!!

覺得自己怕事 無用 唔敢打機嗰啲
同我躝落街做返好啲文宣!!!!

agger

[和理非行動] [文宣整合] 十月．全民口罩